【突發】TVB與警暴割席~~~~~~~~~~~

岩岩睇電視見到呀。

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

我都睇到
好撚癲

啱啱睇到感動到喊左出嚟

其他台都有 好癲啊

p圖?

真定p
無開電視睇tvb既習慣

32台都有播

穿煲
廣告冇Logo

拉

難分真與假
廣告hea撚到連小學生都可以偽造到一樣

流定假架！

仲有人睇tvb

擺明五毛fake news

喺茶記聽到個電視講

個個玩膠

我都係茶記見到

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

痴線TVB 睇黎為左錢出賣黑警

Cls 作反

fake news

用個腦諗下啦
擺明fake

作反定係假新聞

pull

前美國海豹特種部隊司令 William H. McRaven 有嘢想同大家講

Fake 唔好再推

無聊

冚家相

屌你又fake news
好好玩？
唔排除有黃嘅老人家信咗再spread開佢
啲藍絲傻鳩又笑黃屍多fake news

連仔又要6c信

要個個post都見到

Puuuush

我啱啱都見到

諗都諗到假啦 on9

做乜鳩 想幫tvb洗底？

成日出垃圾po想谷暴
連登server？
慢慢出

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

喂呀 你哋真係好賤

唔好推

屌你老母垃圾fake news post都上熱門，行動po無人推，連登等變藍絲forum啦

AGGER

政府覺得無警暴，所以=無悔意

有冇睇過電視㗎

我老母都話見到

Fc左未?

推

fake 唔fake都好
快啲執L咗佢啦，日日荼毒耆英放毒氣

樓主擺上嚟 唔大機會藍轉黃
仲要係連登擺
除左打飛機 同散播流料
我諗唔通樓主點解咁做

咪弱智啦， 今晚社福集會呀

不如你去愛丁堡搵個社工問問有無得轉介啦

Sorry唔小心負皮左
我好認同你架

不推文

垃圾post

我食食吓飯都見到

喺電視睇到都嚇左一嚇

Fake news, Bye.

嘩

嘩嘩

on9

唔知啲親戚同佢割咗未

用腦諗下都知真假

勁多p牌空account推

On99 拉

好好笑咩

佢個女個口都幾大

on99

香港金總終於接受網上會員申請啦

反啦反啦

Agger

我就唔撚信CCTVB會夠膽播

又玩膠

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

又喺同温層玩埋啲on9嘢 你又唔拎去send俾親戚

push

用嚟呃我定呃邊個？

我都睇到

T鳩B終於都忍唔住
好感動

唔好出假圖啦死5毛

Wow

大家支持返TVB

創意台? 拉

唔好推

咁都信，仲蠢過藍絲廢佬

等睇宗仔辦公室澄清, 話同警暴割席極度無聊

仆街重睇TVs

垃圾post
拉

屌
一時手快

借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

港共出聲明未

tvb你仆街喇 兩面不是人！

解散警隊 刻不容緩

咪Fake news啦屌

玩撚完未

假膠post，不了，唔該樓主提供笑話一剛

Tvb裁員裁得咁開心，臨走前有手足做，低調d被唔好篤灰

唔好玩fake news啦，好撚得閒？

反了反了

正常係唔應該信
但我信而家個政府出錯可以錯到咁

Condom狗

好乜撚嘢玩啊其實

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

肛狗又入黎負皮

ok 可以睇返佢

咪on9啦，就算tvb出咁既廣告，香港特别行政區都唔會啦。on9 P相咪撚P埋logo la

出預告?

可能有重要野宣布

政府幾時出嚟澄清
傳言內容虛構 非常無聊

因為政府係唔會同警暴割席架

第一日上連登？

發上微博啦

我都見到

真係有

佢地想同警暴割𥱊？

成個家族都好撚靚仔靚女

好似真係要係用割「席」

唔出奇

Push

膠post

不能只有我睇到

裁員得罪方丈

假新聞

Agree

政府快啲出嚟澄清自己唔會同警暴割席

我真係唔撚明整呢d出黎打飛機有咩用意
上得連登一係黃一係五毛 五毛唔撚理呢d
得返黃絲會比你地fake到
整埋呢d垃圾不如推下行動post啦

fake news post 出黎jm9

借位
毋忘元朗恐襲事件

邊撚到有寫警暴呀 fake到咁都上熱門

推到政府出聲明話冇同警暴割過蓆呀！

重點係政府出廣告同警察割隻？

唔信係堅囉
副董事係 老共政協
控制到新聞報實一實
上面大把水, 轉埋CCTVB播大陸片, 一舉二得
理得你地班香港仔圍爐取暖

同警暴割席有咩唔啱？
政府唔係譴責任何暴力，包括警暴咩原來？

不推

agree

好想瘋狂同佢個女

為左一驗真偽 小弟琴日開左tvb三個字 我可以話俾大家聽 佢係寫
與暴力割蓆

相信大家咁聰明都知政府想點 唔好再推啦

警暴

你懂的

唔反TVB了

嘩
唔通政府準備推一堆condom仔出黎?